\begin{quadro}[h!tp]
\centering
\caption{Principais processos relativos ao curso de Engenharia Automotiva}
\label{box:IdentProcesso}
\begin{tabularx}{0.95\textwidth}{|X|X|}
\hline 
Nome da Instituição                  & Universidade de Brasília (UnB)	\\ \hline
Curso                                & Engenharia Automotiva					\\ \hline
Campus															 & Campus UnB Gama								\\ \hline
Autorização do curso  							 & Resolução CEPE nº 107/2008			\\ \hline
Código do curso (EMEC)               & 112889													\\ \hline
Código do processo (EMEC)            & 201307303											\\ \hline
Reconhecimento							         & Em reconhecimento							\\ \hline
\end{tabularx}
\end{quadro}
